ios 版彈app好似嚴重咗？

冇事啵

無事

好左但仲有

我今朝update完10.2 到依家已經彈左2次

睇啲好長嘅post一路拉落去睇耐咗會彈
似係廣告問題咁

好似係

Hi

更新完個app初頭係好咗，但係之後又再彈返（一日彈至少兩次），用6s Plus，iOS 10.2。

睇嚟係iOS 10問題， 9.3.5好少彈

7 plus, 覺得關ios 10事